啱啱係繁殖場領養左一隻三歲貓女

三年黎無出過籠
因為本身屋企有一隻主子
所以而家都放新呢隻係籠入面諗住俾啲安全感佢
同埋都要諗住俾本身嘅主子接受一吓佢先

而家成個籠放左入衫房
開左籠門佢又唔會行出黎
加上放野食入去都fi我同想抓我

真係唔知應該點做好
Sorry for 1999

點樣繁殖場領養？佢免費畀你？

係啊
話佢太保護生出黎嘅bb 繁殖場就唔要佢
我都唔知個原因真定假

隔離咗先啦

分開養幾個禮拜睇吓有冇病

係唔係其實要遮布放個籠係廳
遮到佢放下介心先可以唔遮布呢

定係最好都係放房
唔好俾原本係到住嘅主子接觸佢先？

LM
樓主加油 好人有好報

已經睇左獸醫
話佢健康 只係耳仔有啲發炎

Lm

竟然無圖

無圖點幫你

三年冇出過籠 好慘，好彩佢遇到樓主

要好好照顧佢

所以買寵物真係變相幫左呢d 繁殖場
但領養又麻撚煩

住係籠三年
俾著我兩隻 三個字都唔得呀

因為係籠三年 我見佢後腳好唔發達
有機會跳都唔識跳

購買代替領養

姐係佢呢3年都係生貓b機器

唔會3年都無出籠呀嘛... 唔知點解好多breeder都唔覺係愛貓之人

個breeder自己講

我有見過一啲對啲貓好好嘅breeder
會間中帶佢地返屋企住吓㗎
個環境好乾淨

我睇要花更多既時間先得到佢既相任

是咪好窄？

滴咗蝨水未

滴左啦 我用revolution
不過唔知係唔係敏感 嗰一忽甩左毛

今日佢終於肯出籠行吓!

主子圖一張

希望佢係你度得到愛 變得肥肥白白

你屋企咪又係第2個貓寵
有咩分別

邊到領養架?

籠字都唔識寫你就打少句野

加上 籠屋係屋 五千尺屋都係屋
無分別你可以返入你間籠屋住

係九龍一間繁殖場
有朋友知道佢想棄養問人要唔要
咁就接左返黎

幾好

佢個眼神好空洞咁 巴打好好照顧佢

嘩三歲英短咁瘦

lm睇多d相

繁殖場出黎抵抗力應該好弱下 樓主加油
可以lysine溝糧俾佢食一排 幫佢增強下抵抗力

知道
溝左幾日 佢啲小傷風都好左好多

係啊
我會努力養返肥佢

隻貓咁瘦既

係元朗睇獸醫？

係唔係要相認啦

啱啱黎到新環境, 你比d時間佢適應下先啦
放低水, 糧, 沙同埋你D 舊衫,
之後由得佢唔好成日去偷睇
佢覺得ok 就自然會想出黎架喇

又出黎散步啦

不過條頸甩毛情況又嚴重左

啲毛色麻麻，之前食開啲cheap 糧啦

認同

繁殖場真係理得你
個bb生出黎靚就得

所以我而家餵緊靚啲嘅bb糧俾佢
等佢多啲營養先轉返大人糧